取消香港特別待遇後，今日決定去買樓，你問我答

市區半新樓，四百呎七百幾萬，開放式徐晃

廚房幾大？

唔怕樓價大跌？

你真係勇。。。如果港元脫勾，你起世界上既資產價值預無30至40%

開放式 唔知幾大 兩個煮食爐

400萬先買

多謝樓主aa狗幫手唱好樓市
等我層樓賣得出
接手果個慢慢係香港比班官撚啦 我走先

接火棒

根住你聽d aa9 講話自住樓無得輸

怕 但武漢肺炎令我醒覺好難再預期大跌兩成或以上
BNO就算有居留權啲人又唔會即走
美國同全世界央行都輪住印錢
有自住需要既話唯有含淚入市

自己分析係唔會 當然唔排除黑天鵝

有錢人唔care

單位幾大係邊 留個tg傾下
利伸：覺得aa狗係寄生蟲係垃圾

個人覺得五年內唔會 十年後就難講
我買樓有貶值既心理準備 問題係貶幾多

我懷疑呢句係甲由王係長實業績記者會首先先講既

四月買左
按揭遲遲未批
樓主加油俾多D首期

我唔係有錢人 只係打工仔

咁自住都係需要黎既 無計

巴打用邊間銀行

Sad but true 所以真係要有樓價向下既覺悟

我好奇點解啲人話我明知樓價跌都唔租樓

好難得有業主會講真話
其實唔關你事 係 aa日日推9 你

點解？點計？

即係徐晃可以唔用斧頭
用妖筆都得

脫勾正常就港幣跌，而貨幣跌正常就資產升
脫勾唔會做成樓價大跌，移民潮先會

開放式 間屋幾大就幾大

唔驚中共收地？

繼續跟美金咪一樣長年大跌...

正常移民潮先會大跌

係殺敵700，自損10000。

到時已經係二百萬樓同零蚊既分別
如果我已經輸在五百我諗我都唔自在輸多二百

脫咗 幾十萬都唔值

有冇試下去美資行睇下係咪真係唔接按揭？

聽連燈講就死得 有需要就買
港幣脫勾樓價會大跌都講得出 證明無知幾可怕

而家增持港資產唔係好時間，要博買都要d人恐慌性賣樓，at least 叫低市價10%先買

以上個人睇法

大升就差唔多。

我都岩岩買左 借足9成
等左咁多年先扑鎚 就搞單大鑊野
唯有認命
你問我擔唔擔心跌 緊係擔心
但我更期待收樓果一日
因為個單位真係好鍾意

2-4月咪高位跌咗10%囉。

自住二手平價都可以買

但係唔明啲破頂成交咩心態

比我就唔買
遲下大把人賣樓走
要買都唔係而家
我19年初買都後悔
搏移民走好過

一日150個

欠銀行幾百萬港紙，手揸幾十萬美金的話，港幣跌變相咪欠少咗銀行錢🤔

我呢家都係 日日同我講d 盤sold out
之後突然比返個平廿萬既盤你 之後同你講超抵
但其實睇返同3-4月成交 貴撚左成80萬

同你睇法差唔多
取消聯匯係終極手段
但未必咁快
要睇國安法點寫同執行

支持移除中港所有關口

但如果大量供緊樓既人失業，一齊拋售，有可能樓價會跌

有錢人既思想
買咗樓 之後政府收地 都幾慘下

如果樓價只係等於閣下5年唔食唔飲下嘅人工，而你份工短期唔受影響又無乜transferability ，我又覺得買樓唔係乜野問題。

房契都冇張搵鬼信啊？吹到返大陸買鬼城都得架啦！

冇人有水晶球 冇人知會行國安法
冇得後悔嘅

Good luck
我剛剛賣咗一個單位

呢個post啲巴打正常好多

點解唔等？

總之唔打台灣 唔會有移民潮 就唔會雪崩
不過肯定十年內都未必會好似之前咁升

自住驚閪！

唔會有大規模走㗎啦
港豬太多
當知道BNO可以隨時走到之後
更加唔會走
港人只係想要一道逃生門

自住怕乜

真係得啖笑中三history都有教威瑪共和國啦
脫勾 -> 沽港幣買外幣
沽港幣 -> 港幣超大量供應 惡性通脹
過多供應 同時要越嚟嚟多港幣先買到美金 -> 資產被抬價 一個麵包賣 1 USD/ 30 HKD
而得貨幣係無限量供應 樓唔係 咁業主會點做呢⋯⋯

仲有係侵侵連唔連到仼 Biden肯定奶
我硬係覺得支共係賭佢連唔撚到

徐晃?
我關羽呀

使咩咁快含啊？ 九月選立法會仲有得含喎？

必然有一日會轉向同人民幣peg
問題係幾時 五年定十年

自住唔諗升架啦 但求有日脫手時唔輸太多

香港樓必升趁低快買

加價囉？唔係咩？
真心唔明
麵包都要賣30蚊個 我個劏房仲唔加價？

小心負資產 就算出左事都唔好自尋短見

講緊現價=.=
你地咁堅持睇好我都無計

利申:有樓

琴晚畀咗細訂大西北 520萬二手

住屋是剛需連登仔買唔起樓，唔駛理佢地

表情撚

真係要買都要買D 急走個D, 鋤爆佢價. 現價買係好ON9, 因為根本買家叫價能力高左~

我而家問銀行借300萬HKD
到時港幣唔值錢 都係照還咁多
到時AA可以講9成樓都full pay
唔計麵包都買唔起變銀主盤

600 萬留下嘅樓 跌得有限 趁而家環境因素睇岩抵價就買

你意思即係變委內瑞拉？

而家同大陸接晒軌 唔同講法喇

到時港幣計價嘅麵包會升，港幣計價嘅實物樓會大跌？

果然係中三程度。

醒呀
用廢紙買磚頭

攬炒完。香港人都無退路架la，都走唔到。貨幣貶值。更加引致惡性通脹。到時樓價更加會爆升。到時就真係焦土。

如果係獨peg RMB，到時RMB 已自由兌換。咁，港幣同佢peg 就不如直接用RMB，港幣消失。

另一可能，港幣同一籃子貨幣peg。

淨係買得起6球樓嘅人
移唔到民 等喺香港被屠啦
樓對佢地嚟講都有一定需求
加上如果維持番社福水準
十年內香港都仲係好吸引支那人
情況似係深上北啲户藉 貴嘢嚟
加上到時落嚟嗰班已經唔係之前最有錢嗰堆 而係中下層
所以呢種盤點都仲會有demand

過千嗰啲樓呢就

唔好咁直接啦 佢地會咬人
不過賭贏真係脫勾先係
另外港樓嘅美金價值都真係會跌
只係買家要用越嚟越多港紙先買到資產
可能到時香港好似越南柬埔寨咁
本地貨幣係毫紙 美金先買到野食

我睇咗好耐都唔明
其實佢係咪想講惡性通脹做成經濟崩潰同失業買唔起樓

唔買就笨
樓市只會升

放心 到時就會暴亂

班友就係大跌先買

結論咪係 以HKD計 麵包貴咗
樓都貴咗囉
咁都要人講到篤難怪咁多人覺得貨幣貶值就樓價跌啦
唔係唔跌 係用USD買會比以前平
但用HKD肯定唔會囉

貨幣係相對的。

全球，真睇唔通透邊個國家唔係瀨緊嘢，包括美國英國。

Bitcoin 終極吧。

唔知道，睇唔明...

睇歷史，到時都係唔會買。

拎美金
借港紙買樓

On9
買樓係負資產
還少3成就差唔多

個啲人買到樓？

樓主都係打工仔咪睇下個人嘅專業性，本身份工同埋你老闆盤生意有冇受影響。
你職業性供到無問題都係繼續供，只係銀行會再收緊貸款政策。銀行都驚嚟緊嘅問題，壞帳風險等等。

市場上嚟緊會多咗人賣樓移民，多咗受香港關係法受影響嘅公司，多咗做美國生意嘅公司受影響，呢批公司嘅老闆同埋佢嘅顧員係唔係都係低收入無樓嘅無影響性呢！

連鎖反應吓會唔會多人放賣，供求情況下剛需咁強仲係唔係咁多人搶買樓呢。

肺炎令低層失業，中層收入少。
美國香港特別貿易地區影響邊一層面囉。

供到有自住需要繼續供

好波

我都抽中有得買wetland，但真係唔敢買
驚份工保唔住

你睇路 呢到唔唱好會俾低置仔同AA咬

脫勾後港元會升定跌?

冇人知未來會點
想買咪買 錢係自己
10年前d人都估唔到樓咁癲啦
亦都冇人話你聽黎緊10年係點
份工唔會受所有野影響其實冇咩所為

其實冇打算移民又有自住需要
一定要買樓
就算2046中國收返
都有26年要住
到時層樓都供完
唔通租26年樓比業主賺咩
反而投資放租咪睇定d先入市

個問題係香港政府會脫勾咩
都唔會出現
點解要諗

軍國主義下。只會窮人含撚。有錢佬。有特權既。會有警犬。公安保護。到時暴亂會被鎮壓。繼續做奴隸。

咩盤？一房定兩房？我2月底都買左6百中一房半新樓，但新界

買到樓既 唔會急賣樓移民
移親既都係有餘錢 投資移民
所以剛需一直都在

150個垃圾

啱！ 樓市gogogo

用香港外匯儲備維持7.8水平。睇吓美國同全球會唔會借題發揮喇

...美國有權取消掛勾

用下腦都知唔會郁啦
不如望成日吹水既侵侵落實制裁香港仲好

咁如果香港有超通脹
我手上既10usd 值1000萬hkd
我可唔可以即刻full pay 之前供緊既樓？

但你層樓都唔值錢cheap哂
你唔care 又肯肯定住過世唔換樓，有急事都唔駛放，咁你叻嘅

到時fg畢業真係人工$50000，做咗十年嘢有$300000一個月。
終於達成連登fg人工調查

同你睇法一樣x3
trump目標，係縮減中美貿易逆差，防範中國抄野，同埋高科技競賽，如5g要贏。

換個句講，trump唔係唔想同中國做生意。所以預料唔會去得太盡

另外，騎牆派 如歐洲，南韓 日本 ge取態，都好影響個局勢。

我估計全球，包括美國，對中國態度都係一鬆一緊。

至於香港經濟，無論國家體面定實際作用，實在對中國太重要，短期內，一定會出盡國家隊力托。

其實香港，中國同外國關係，實在太特殊。中國同外國關係愈差，反而香港先愈重要。除非有日中國國力強到，連美國都要讓佢3分

可以。借貶值中嘅貨幣永遠正確，包括美金。

十多年前，亦有好多香港人借港幣買rmb計嘅大陸樓，發過豬頭。

邊區樓？環境好嗎？可以留tg傾

樓主利奧坊點睇？

聯繫匯率係同美國無關

垃圾單支樓恆基樓
買其他先會升
咪買呢d垃圾

而家都暴亂唔到，咁放心？

吾好買，比 D 藍屍接火棒啦，到時樓價大跌落黎先買

自住就你所謂，睇岩就入市啦，人一生總會有大跌既一日

咁咪即係拎資產好過拎現金？

利申 唔識

如果要買不如等多半年
國安法過咗最驚唔係香港人走，好多大陸人喺香港都有資產
佢哋驚國安法多過我同你啦

另外有人講印錢會令香港樓價升
但我就唔知幾時印過港元
人哋印美金關我哋鬼事咩
又唔見紐約啲樓難負擔過我哋

日本通漲係咪已經証明左貨幣貶值都可以樓價大跌

睇你點睇，如果你認會脫勾/持續走資

-》買外幣
-》減香港資產，自住個間暫時唔好放

認為唔會 或 真係走唔出外國
-》買港樓 （善用心急走貨，鋤業主至少1成，現價買死既機會高，新樓更加死，因有溢價，坐貨時間好更長）

唔好買單支
好多人輸住走

日本人買晒政府嘅國債，政府一路印，一路吸晒民間嘅錢。

你供26年後俾中共收返同租26年咪一樣。
仲要租樓平啲添

想問巴打係咪業主，同埋自己係揀咗邊個方式

咁菲律賓同津巴威呢？
咪又係貨幣物價齊眨

我係業主，自住，股樓走唔到，盡量慢慢現金換外幣，就算最後無事轉番港幣都蝕少少

我同另一半都係，5月頭買，絲打買咗邊區？

ok明白，唔該你

屯門一房

岩嫁啦，個個連登仔都話跌

當任何嘢都有可能嘅時候，而你睇到咁淡，係應該移民。

我無資格移民，所以共存亡。如果我去別處，我相信整體會慘過留低。

同時亦覺得，無地方無問題，相對嘅。香港仍然係比較適合我自己。

亦相信，外資仍然可以係香港搵到大錢，唔係可以喺邊？

先唔講26年後會唔會收返
租26年樓點樣平過供26年？

有400呎洗鬼開放式廚房咩？貪油煙大?

自住定點

供幾多睇你幾多成首期啦。
你計下零首期供樓要供幾錢。

可以等多等 等邊境控制措施解除 大陸人落到嚟簽合約 就知樓市跌唔跌

好仆街 明明係想放盤 引人接貨

最憎開放式徐晃

26年都唔加租？

6月估價你再望望

26年樓價你都預佢升？
而加呢於租肯定平過供。

你預期26年後樓價會平過今日？
樓價唔使大升跟通脹升都夠，供數就固定，租樓就跟通脹。
頭幾年的確會租平過供少少

其實係可以直接搵業主傾，唔洗經aa

佢地唔識睇銀紙同債務係會隨年份貶值條數，而租金係會跟年份通脹升。

香港特別待遇取消後
企業唔一定經香港做生意
一定Cut香港人啦
跌硬
咩上車盤牢不可固得啖笑

久不久就有呢d傻閪講呢d租好過供理論比我撚下聽到識背

供數唔一定係固定。
經濟好，通脹升，利率都會升，供款會上升。

唔係頭幾年咁少，當供款不變，租樓舊錢升都要好多年先breakeven

係... 今日租金x30年x12月

應該會考/DSE 數學 E 或 U 或 1

同意短期唔變但十年後累計係跌

咁你仲買？到時賣返出去想細樓換大樓都蝕

銀紙貶值呢樣係人都知啦，但唔keep cash唔代表要買樓既，市場上有好多投資。

商人/投資客/包租公會賣樓，轉資產去外國
然後又有堆人賣樓移民

得番本地自住市場
新移民好多係等排公屋唔會入市買

邊個教你通脹升，供款會上升？
供樓數近乎固定，加減息都係幾百蚊嘅事，而租樓就每兩年加租。
你可以望下5年前租金同今日比較

又來投資 成日都係呢d套路

咁你有咩投資跑贏樓市呀？ 全世界股市都仆街緊喎，你又係少年股神？

我都好擔心架
但要自住 無計等緊收樓 搬過去住

唔係通脹升導致通脹升。係通脹會道致利率升，利率先影響供款。
加減息都係幾百蚊既事，你用乜野前提得出呢個結論？ 供款多少係睇利率走向，你計下一千萬樓加3%息供款加幾多啦
你可以望下5年前租金同今日比較,我夠叫你望下97前供款利息。

可能講債基金啲專業嘢。

股票，3xxxx 點碌落嚟，-25%，買唔中嗰幾隻逆市升嘅就食蕉，包括匯豐，應該跌咗一半至七成，仲要日睇夜睇，日畫圖夜畫圖，扮晒股神，之後輸身價。

買樓，同時期，買完瞓覺，帳面賺30%、100%或以上，比比皆是，阿豬阿狗都得。

買錯㗎一係大埔比華利山，一係高溢價新樓。其他瞇埋眼95%嘅香港樓，都有或多或少的升幅。

美股日日升緊，仆咩街
係你自己講咩26年後俾中共收返都賺左住呢啲on9理論姐。
成舊首期都蝕埋俾中共啦。

你假設樓市會好似前十年咁升已經唔洗討論。你成堆前設無限加，我都廢事睬你。

頭幾年即係幾多年呀點解租會平過供呀

傾多幾個月連登都會收皮，睇唔到你層樓升值十倍lu

唔係通脹升導致供款升

十年？可以肯定10分鐘後嘅事已經可以統治世界。

但如果要肯定10年或30年按揭期世界和平，工作安穩，身體健康，先可以投資或買樓，咁基本上可以返屋企瞓覺，乜都唔使做。

年年都通脹喎，點解仲減左息嘅？
1000萬樓雖然對我離地左d，不過都上網計下，原來加息3%後貴左$1300左右，不過依家現實講緊都係0.25%上落，真係雞毛蒜皮錢

你租左4年樓你最清楚啦，保升都夠贏你條交租佬
你就送左80萬比業主

你都未計點樣租26年樓平過供26年

班供供以為樓市永遠都幾十%升，跟住以租代供，一開二，二開四，2047年之前又可以好醒咁搵到人接火棒

3% 阿金管局已經幫你壓測完成先俾你借。

我咪話跟通脹升囉，無話要大升呀，失明？
點樣租好過供呀交租佬？

同沈大師一樣，股壇長勝將軍。

照你咁諗其實都唔駛移民啦
今日唔知聽日事

脫勾後磚頭先係最保值啊，你d 港紙cash 購買力大跌，原先5球既樓要用十球先買到

未跌咋ching, 做乜咁急，結婚？

唔好用以前個升勢去假設以後會繼續。。。香港本質上己改變，除非轉好，但暫時呢個可能性極低。

唔好盲吹 自住無問題，長遠都升呢D說法。搞清楚一樣野，香港樓價高其中一樣野係因為供求問題，如果香港制度同中國愈黎愈接近，咁不如買中國既樓，平咁多。而且好多公司，行業及職位會被中國取代，香港唔再係一個國際城市，只係中國城市。

而家買港樓投資唔係問題，要清楚個風險所在。而家買係賭中國大量水入香港，繼續維持高地價樓價，賭中美轉好，或變成澳門無人再發聲，繼續盲目搵錢。

冇成交得叫價梗係升

而家好多9開高水10%價就FF 資產升值10%

脫勾樓先唔保值，以前點解係黃金，因為可以即時帶住走。樓唔係即時，買左預3年先走到，除非你願意比稅，賣又要等人接貨。。。要捱3年個樓價同港元兌匯外幣個價。。。

我相信我係連登有樓但吹淡既人～～～

連登d討論係好低質，乜9都gogo，完全無視所有野

香討都一9樣，個個吹升，其實9up無論點，講黎講去都係個d 永遠樓市不死論點 (香港都半死緊)，之後兩邊吵。如果之前無發生國安法，23條我都會叫人有能力買港樓，因為有投資價值，可玩長時間投資

有價冇市

咪就係，自住都要hold 1 hold啦而加。投資更加唔會諗港樓，一定唔會再有10年前個隻年年10％

立左國安無負面消息 連遊行都無
樓價都會升啦

不如話武肺推高樓市 國安法剛剛先講幾日就玩到香港咁。。。中美關係愈來愈差，香港一定無運行。

都係個句分散投資，香港留少少，外國又投資少少。

完

今個月減咗息，2厘都唔使，借問聲各位租客減咗租未？

買2層thx

有實力咪上囉，我冇咩錢，AA唔好咬我

加左租

呢幾日新樓日日清盤
講真中美關係差預左 國安法遲早都會來
香港唔係人人可以移民都要生活居住
講真國安唔係世界末日
邊個國家無 唔通拉晒全香港咩

無移民，
無資格移民，
唔覺得移民生活相對上會好過喺香港。

你係aa定藍絲? 國安法先剛剛推，咁快就知樓價 我見身邊都停手唔入貨，唔少人放盤想套現準備移民或套錢，睇好樓價就鋤價，現價買左貨真係預坐貨一段時間

香港政府話2047 土地可以續期

中英聯合聲明係歷史文件

樓價點會跌得勁，走一班香港人多一班支那人落黎。
實有班走資派走到落黎，即使冇錢買樓既都有錢租，租又唔會跌。

兩星期前賣左自住樓
拎住兩球半做住美元定期先
我同另一半都覺得樓價
真係要升都唔會爆升
倒不如暫時租租一年睇定啲再入市
點睇

賣自住轉租最欣賞

19年初既位 依家應該都未跌穿喎

升到買唔起咪
拎住舊錢番加拿大算
香港太多未知數

如果銀行call loan同時業主無後備資金應付每月供款既話，yes

勇士

俾人鋤左幾多？

香港已經冇未知數，一國一制係緊左

特朗普終於出手，懲罰侵犯香港自由的中港官員，雖然暫時未有制裁名單，但「天眼恢恢疏不漏」，做過壞事的人，一個都走不掉，報應很快就到。

香港警察打壓人權的惡行，傳遍世界，包庇黑警的鄧炳強、李家超、鄭若驊，他們三人幾乎肯定會在制裁名單之上，而最痛心警察的葉劉淑儀，由於是行政會議成員，所有政府決策都關她事，似乎亦難逃制裁。

葉劉就話她無懼制裁，當然她跟一眾高官有錢有後路，搞亂完香港退休就可歎世界，但可憐一眾為共產黨賣命的三萬警察，被用完即棄，假如美國制裁名單包括香港警察，各國禁止他們入境不特止，連帶全世界的銀行都會實施金融制裁，警察日後想借錢無錢借，有按揭貸款，銀行更會即時Call Loan還錢。

美國的制裁名單國際通用，所有銀行及金融機構都要遵守，否則就像滙豐早年違反制裁令和洗錢法一樣，會被美國法院罰款數以十億美元。特朗普這次明言要像制裁恐怖分子般，對付侵蝕香港自由的官員，甚至中資企業，當這份名單草擬好後，就會傳送到全球金融機構，銀行為遠離這班犯罪分子，會即時中止跟他們的業務往來，取消戶口，甚至動用反洗錢政策，直接Call Loan追回按揭貸款。

落入銀行黑名單是人生污點，而且禍及妻兒，對於位高權重的官員，或者無所謂，他們有錢自有辦法處理，甚至可投靠中共，但警察如果因聽從上司指示而侵犯了港人自由，最終落得如恐怖分子般被國際制裁，實在與人無尤，咎由自取。

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

脫勾最大可能係港元貶值，基於香港冇本地貨物，意味所有入口貨貴左，導致物價上升。

今日既資產以港元計算理應平過脫勾後價值。

咁當然另一角度睇，你將依筆錢換做美金，等脫勾後再換返港紙，同你依家買樓之後賣返出去個港紙數有機會出現打折，因為你樓價到時候未必可以追得上個difference.

利申： 非經濟出身

點解要益業主
你都on9

之前投資睇市10年有幾準？

如果係輸家，咁都係嗰句，連自己都唔好信。

其實香港大概有65%既物業已經係供完

好多人冇錢上唔到車
又唔願睇清事實
清唔好點醒佢地
靠曬佢地幫手租樓比錢業主賺

都係果句，銀行幾時有得借錢移民？

其實我唔明咁講個邏輯係點。。。
隻股票你10蚊買，升到上100蚊
當睇唔到前景，跌到落80d人都走晒啦
關你10蚊買咩事?

姐係話經濟差就算失業無收入
都唔會出現大量銀主盤
可以話業主防守能力都好強
香港按揭市場仲係好健康
唔存在過度借貸

不過房屋台富貴業主無份

守到共產黨落台?美國重啟關係法?🤣

其實唔係😂😂你睇下700幾宗還息唔還本
只係銀行唔想攬炒死托姐

用乜抵押？樓？無限loop

因為可以唔走。大把人係咁。

QE出黎ge錢一定流入香港樓市？

700幾咁少？

其他唔需要？

老實，係可能會影響將來再借錢的紀錄。

哪怕0.1%.....

大部分都係流入股市債市加企業增加流通性呀！關香港咩事？

大部份=100%？

唔關，你正確。但你可以睇之前自2008左右唔同階段嘅QE與香港樓價嘅部份correlation.

自己錢，自己負責。

個問題係你覺得香港樓會有外國投資者投資？

我就放長雙眼 等鞭屍
唔少人放盤想套現準備移民
就睇下兩三個月後 會跌幾多？

Btw 唔買樓，可以買股架啫

我自己，扮股神買股咁多年.... 輸。

係我無用，唔關股票事。

我已經2.5年吉倉。當時好似31000 點。 700, 388。

用價投方法買股啦

Btw 我買美股架

想當年IB 買AAPL， Alibaba。

我依家會買google Coca Cola visa amazon 甲骨文 Intel 高通

再加D ETF

我依家乜股都無。30000 點時全走。

股票唔啱我。

你學左價投之後會發現買樓根本on9升得勁慢

講到咁卑觀做咩唔租 買賣樓都要俾印花稅 供樓都要俾利息

當香港同大陸一樣，點解大陸人要買香港樓？

用咩律師樓，自己搵定點

你唔識就stop啦，港樓而加用緊咩貨幣交易呀，delink即係港元currency risk大增，仲要係downside risk。咁港樓升乜9呀，唔讀書又要學人講term，你學呢度d on9 gogogo，咩10年一路升，我都唔會屌你on9

人地低置仔都係怕跌 唔好串得咁應

其實移民真係為後代同日後上網唔駛翻牆，
預左自己過到去會難適應
如果唔生仔，或者考慮留係度忍到死，但有後代就唔想累佢地

唔俾租！租樓係幫業主供樓。仲會年年加租，年年業主都用盡辦法加你租趕你走。
印花稅同管理費加埋利息呢啲買樓成本好少錢，要計呢啲數跟本就無錢，學咩人買樓

等大角咀堆舊樓俾人強拍哂先再諗
唔講景觀 嘈音塵埃都已經令人卻步

自住

消息指美國政府正秘密出售駐港總領事館洋房宿舍 市值超過100億！

可能係你好彩

點做 拍門問？

係睇你想唔想懢個啲錢

嗱咁講！平民百姓買樓安居樂業，仔女讀書將來好，做人自自由由舒舒服服嘅啫。
俾你有五千萬身家，但日日膽戰心驚，又驚仔女無辜坐監。對不公不義嘅事唔可以發聲你仲要唔要呢幾千萬。

以香港人一路以嚟超強適應能力，社會壓迫下長大，仲有邊度有難捱嘅地方

留言既90%冇樓

我估唔到跌幾多
但我覺得輸自己眼光better than輸俾業主

開心？有第二條友幫你接咗火棒

大型接火棒現場

有樓
一定要買